可唔可以唔好再用嗌「阿Sir」嚟捉鬼？

頭先喺坑口東港城，TG谷有人send咗兩個手足嘅相出嚟話係狗嚟
原因係喺佢哋後面叫佢地「阿Sir」佢哋應
之後全商場嘅人都注意住佢哋
途中佢哋出咗商場，成班手足又跟住去睇，睇下佢兩個係咪上警車
佢兩個上反嚟見到咁多人圍住，好驚咁解釋，最後仲俾我地睇佢哋張學生證，大家先肯信佢哋唔係狗，仲有位手足攬反佢地

其實大家有戒心係好事，但正常人聽到有人喺後面叫阿Sir都會望下咩事
想像下如果被懷疑嗰個係你，可以點證明自己係清白？
如果下次有手足又係咁樣俾人屈，又會搞到少幾個手足出嚟

希望大家諗過個好啲嘅方法捉鬼

推

點証明？咪拎張學生証出黎